# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

### Como Commitar no Repositorio? ###

* git add .
* git commit -m "Descrição do commit"
* git push origin master

### Como Executar o projeto? ###

* Abra o diretorio
* execute os segintes comandos
* npm install
* npm start server

### Como Clonar o Repositorio ###

* git clone https://rafaeldiasw3@bitbucket.org/rafaeldiasw3/apimongo.git

### Como Atualizar o Repositorio? ###

* git pull